# code IPP
En l'an de grâce 2017 les faluchards Ingénieurs Puceaux Parisiens (IPP) créé un Fork du code National de la Faluche pour créer le code IPP

## License

[MIT](http://opensource.org/licenses/MIT)
